[夢想成金皇者峰範] 十二月十三日沙田十場國際賽賽日討論區V

馬PO龍虎榜 (未計算13/12成績)
新力必 597
人一世勿一世 457
波利 430
金仕芬 248.5
SakaXhaka 218
Priestgod 202
saho 164.5
火屬性比卡超 139.5
潘頓正賤種 128.5
切柒裂桃 88.5
Adnan_Januzaj 60.5
Win神Ho 50.8
女友是貓咪 38.5
ケッピ 30.5
心之所慕陳曉明 24
尊兄 19.5
當家精選 15.5
馬王威爾頓 11
貓蛇 10
彩虹RB -6
鏟齊泥種樹 -13
金世正 -17
痕哥仔 -32
我要投訴黑警 -40
尹普美 -40
智高無上 -76
殺龍絲 -80
暴力小浣熊 -80
奧書 -90
大衞希斯 -99
買韋達會發達 -99.5
韋舒亞(離家出走) -102.5
Scandalbb -120
Regen -120
冬天沒有雪花 -146
屠殺馬會 -151
child -160
單挑 -164
冼毅力saint -170
梁家俊(無傳承) -172
蔚藍海角 -192
跟方駿暉贏大錢 -216.9
方嘉藤惠 -217.5
福逸 -230
中出大俠 -240
七色 -320
時時精綵(馬王) -328.5
Greenwood綠木 -339
囧 -357
寶高 0
覓腸 -404
Yurab -421.5
なつめみお -487.5
小川ともみ -492.5
烽煙 -499.5
華可可 -600.5
蘭仔 -740

13/12 馬PO精選

R1 各取所需 (蘭仔) 輸
R1 悅驫 (梁家俊[無傳承]) 輸
R1 新威力 (蔚藍海角) 輸
R2 正本開心 (波利) 輸
R2 超跑王 (寶高) 輸
R2 霹靂狂龍 (屠) P$23.5
R3 威闖 (潘頓正賤種) 輸
R3 威力飛馳 (七色) P$61
R3 傑彩繽紛 (買韋達會發達) 輸
R3 安承 (Priestgod) 輸
R3 自然力量 (人一世勿一世) P$16.5
R4 時時精綵 (新力必) P$10.1
R4 時時有餘 (烽煙) P$14
R5 邀遊戰士 (金仕芬) 輸
R5 旺蝦王 (跟方) 輸
R5 大籐王 (大衛希斯) P$43
R5 錶之智能 (痕哥仔) 輸
R5 倫敦塔 (智高無上) 輸
R6 川河明駒 (奧書)
R6 錶之未來 (saho)
R6 美麗多多 (冼毅力saint)
R6 眾歡笑 (福逸)
R7 川河尊駒 (冬天沒有雪花)
R7 金鎗六十 (win神)
R8 實勁力達 (時時)
R8 樸素無華 (金世正)
R8 馬克羅斯 (小川ともみ)
R8 勝出光采 (SakaXhaka)
R9 加州雷電 (覓腸)
R9 顯心星 (なつめみお)
R10 非凡才子 (尊兄)
R10 飈驥 (華可可)
R10 飛輪閃耀 (心之所慕陳曉明)

8Win

點搞...

潘

又亂買輸哂劇本

野田好過樸素

跑到二千米 始終都係洋腸勁d 莫雅又贏

記唔記得金盃2分02贏時時

lm

野田優驥d飛咁硬淨既

啲香港人覺得野田去馬日

屌你老母燈方講夠隻1未

想睇日本仔吹奏潘狗

與龍共舞贏香港盃呀

如果馬克羅斯放得快，勝出光采真係會好好跑

今場老豆唔使放啦

而家呢個係nigga

變魔術 1 檔係好定壞?
外國馬唔熟

藍晶不了

我一定睇樸素勁過野田
1600 安田追杏目唔係講笑

發覺你真fans來

你又話PQ回本

買咩

星球馬一律唔洗睇檔位

思路基本上差唔多

佢陣間大字標題出場

7 8 6

拉西幾時贏馬

嗰場真係要靠雷神，段段25秒都冇人上，一變奏就放到了

當年Admire Rakti捧上天
第二年Fame Game變地底泥

果場＝＝

認同

即係無輸晒啦
你今場四咩

馬克羅斯今日捱唔捱到入直路

會唔會馬克羅斯爆

講左

齋睇算

馬克42倍
食糊倍率喎

你老味隻隻得咁 點賭

3號我愛狗

好有把握你又唔揀？

Skalleti唔好好似天鷹咁沙田X就心足

唔通係做愛q

1落大飛

跟1號飛

要驚既係唔識跑石屎地

不了

又講Ghaiyyath

你條仆街艾柏賓

傳承退？

奧狗睇開松岡

Lm

飛哂香港馬 外隊互串

BEAUTY GENERATION tried his heart out again today.
We are so proud of our champion that will now retire to
@LivingLegendsAU
.
8 x Group 1 wins
2 x Horse of the Year
HK$105,000,000 the highest prizemoney earner in HK history

We will miss him here in HK

Enjoy retirement big boy

係

薯仔田特佳

2000米嘅香港瓶

1-7

潘頓

睇下田雞點發揮

彩池截止投注

再見

似樣

人馬角力

攪掂

潘狗

漢奸

潘！

神蘇

做乜鳩？

潘！！！！！！！

潘頓goal

奧總

我頓 !!!!!!!!

真係4隻外隊 我死左去1膽 個騎師廢撚到

下

爽呀

阿般

莫雅走入面

潘狗竟然贏到

馬克羅斯賺到盡入直路就收工

日本仔又贏

[/center]

報返時時ga仇

添滿意完全唔係個皮

爽呀呢條3,8

中Q

追杏目真係勁

潘頓25到

勝出光采個騎師騎得好撚差

樸素換個騎師唔同晒

勝出光采輸人

潘狗咁樣執個杯

潘

好撚鍾意睇佢贏

潘頓勁撚癲

好撚正呀潘

沙田特佳唔係得個名

潘頓做替工贏

奧蛇又中

潘狗開心到
好等錢洗

香港雙圈

潘頓d發力點真係捉得好靚，輸都服

神蘇:

實勁個騎師廢撚到癲

實勁力達

潘9 36分

頓未衝線就揸拳頭gel頭

2都好啲下話 起碼識孭個騎師番黎

潘頓好勁

屌你老母呢場有

勝出光采換人騎有機會嬴

magical留得太後

隻3點會係輸人

佢同與龍又係差不多位買返

勝出光采退咩休 運黎香港呃幾個盃仲好

勝出光采真係沙田馬

變魔術太老定

布達德on99

仆街騎王殺個潘上黎

出到40個tweet

屌 內外夾擊整死變魔術
潘封佢出面跑線 中間牙拉又頂住 尾300先望空

企埋身gel型到

蘇銘倫

老豆唔走前啲

日本馬見人點頭

好在唔俾買姐
兩隻飛左包q
你老味潘頓365賣緊18倍掃哂

香港場玩封人位潘狗真係無敵

漢奸潘

屌潘狗擒咗我條4重

換人 隻馬又未必like

潘最勁係封死變魔術

話左南半球馬長途係得啖笑

收貨了 但起步sharp啲未必輸

布達德多次黎香港都係廢左武功咁

勁中三號p

與龍共舞發揮一絕

睇到呢句 飛左隻人馬角力1號收Q

真 睇唔撚到布達德

一場贏番晒
11倍

咁樣益撚左潘9
夠食條仆街之後又可以9跑

隻1個騎師 有無跑過？何妖騎與龍都騎得好過佢

潘頓都破左國際賽頭馬紀錄

比呀佳講八冠燈死咗

派？

多名利

潘頓騎功係世界頭三架

1檔唔放

1檔出閘慢咗就知仆街

完全係多名利2.0當年多名利封多利得同朦朧美態真係好勁

添滿意真係笑撚左
隊友做足野都唔夠人衝

咪係一路都無換過人

隻馬輸騎師

話咗小心灰馬師兄

老豆JM9

南半球馬十幾年冇贏過盃瓶

睇佢贏g1真係賞心悅目
咁高獎金打真軍

勝出光采香港特佳 係日本俾其他馬屈
黎香港屈其他馬

我屌你老母實勁力達鬥口鬥足兩千米

少跑大賽無辦法

好笠 同埋輸埋個檔

獸醫界一哥添

大家等睇有馬
牝馬大戰氣自豪

呢度全地球中潘頓
唔怪得無人同我有共鳴 個個大賽日巨中

老豆都唔跟前，小心咩都冇用啦

連續兩年外隊贏三場

不過都係 中疊今日咩事

下場買咩

架仔壓贏老豆

場撚場都係中線沖贏

隻3輸左鬥後勁

不過有第2都收貨

潘頓一喺Twitter 鳩up原來即係去馬

大和文化 人馬一樣

好撚勁

好撚想死

日本仔馬加個外國騎師跑高幾多

不嬲覺得隻馬唔叻
告狗練到有G2算係咁

見佢 last 100 先撻得起

廢柴添滿意野田都過唔到

依家同舊年支魔術棒好似

潘出去世界啦
香港浪費左你

日本仔狂屌上場橫山啦而家

上場太輕鬆
刨績又輸到仆街啦

最尾衝得好勁

Thanks 中p 3倍 好過賭球

好似係隻馬問題 老豆已經推一起步

Magical 高過 Magic Wand 好多啦

老豆

橫山上場擺明幫手試閘
唔怪佢了

6環斷呢關

潘狗騎王

添滿意走去日本跑分分鐘G3都不如

蘇師傅慘到 有排比潘狗串

老豆表示唔柒場都好難對得住香港馬迷

其實係
以為上場贏完係全熟點知係對手真係差

太少馬跑 隻3留返後D應該衝得勁D

上場樸素邊撚個騎？

你唔撚屌我屌
ON 9

孖寶安慰派幾多

呢隻不嬲唔勁

橫山典(老害)

雷狗 1win都無

横山典弘のあのクソ騎乗見たら今日のパートン神かってなる。
海外騎手と日本が誇る最強痴呆老害騎手の差だね。

使唔使咁慳

屌 學許蛇嗰次咁跑都得啦

R8 樸素無華 (金世正)

唔怪得條撚樣牙斬斬

橫山

Magical出閘都唔爽，個1檔累咗佢啦

屌佢老母上年今年兩匹鐵之女都過唔撚到勝出沙田

呢場無上一場咁柒

何妖騎豬王 點補飛

放頭屌佢老母

後咗啲呢

10倍回本啦

輸撚到縮晒係咁

潘狗打真軍真係好勁

神蘇咁又冇左2W1P

痴呆騎手

好惡

パートン日本に来ん？横山一家と交換しない？ｗ

過到頭關已經可以叫賭神

同與龍共舞差唔多level

騎手って重要なんだなあと再認識

勝出沙田真係沙田王

都好 退役

咪黎

冇佢咁跑今次都冇10賠

傳承終於退屌你老母

@牙必 下場返living legend跑1200

樸素無華 會唔會返去跑有馬紀念？

放個老豆阿般贏到冇撚得跑

睇嚟Aidan真係揸乾淨隻馬

雄心威龍贏銀禧
多名利
呢場

真係贏人

橫山糞確定

唔識日文 睇漢字都明咩意思

但係今場就算擺前係咪真係過到Normcore好難講呢
話晒只係輸Almond Eye唔係好多

潘狗包裝永勝大轟注

九埸有咩介紹？

傳承有冇儀式呢

上年季尾就應該要啦

神蘇真係慘
無咗百幾二百萬
仲要困喺酒店

變魔術跑唔羸勝出光采

夢想成金 仲跑 唔留力跑四歲系列？

與龍共舞俾婆良糟質咗兩年

潘狗騎王嗎？

上場跑P 應該唔會來
就係鳩跑先來

話左力逼杏目跑2200 放頭屌佢老尾

潘狗暗黑兵法撚狗
轉個靚水執幾球叫雞錢

橫山老典 一比較真係收哂皮

R7要3隻就知你醒目仔

唔通Aidan真係揸盡

打爆電視都似

神蘇騎未必有心封變魔術
邊個贏好難講

轟place?

夢想成金又重飛

龜頭唔識練唔怪佢
叻廠掛住睇賠率

年年都知日本屈機，年年都買唔中

唔知條傻鳩點練馬

呂健威一對冷到咁？

今日點
打爆馬會未

美態輸布宜學

班歐洲佬除左莫雅其他過黎為乜 搵返布文算數啦

其實佢擺到前威力會再強啲 佢可以癡到既成事實番黎再爆一段

輸到仆街啦

老仆街屯重兵得1Q

休成個半月夠啦
上年金槍贏完G3休三星期都夠

咁樣講嘢咁衰格架

これ、香港馬券だと、めちゃ配当ついてそう

日本仔覺得香港馬好易賭

頭痛

翻版金鎗

戇戇鳩鳩俾阿般食左佢個位

但係人地22/11先跑完

其實幕後剪片班友都幾勁

跑完場馬兩三分鐘就要即刻交貨

上年唔係老母華騎咩

佢地圍內D馬嬴實易賭嫁

呢場2班1200爆得勁啲定第5場2班1200爆得勁？

夠皮
尾2場唔賭
今晚賭球算

潘頓嗰場癲在唔只封佢，入彎前隊多利得入去坐box 先勁

你有份比錢

上場

個架仔好認真舉D野

She a star let down again by moore 🕺🏿

R9 唉 唔講啦

上場橫山放頭輸幾十個馬位

賭神

又抬幾多箱錢？

蘇狗:比返隻錶我啊仆街

馬明顯唔sharp, 唔關騎師事

獎金彩金要哂

你比咁高人工
你要荷里活cg都得啦

求下你講

顯心星定夢想成金
夢想成金輸騎王好危險

嗰次同前一場BC Turf嘅發揮真係輸人 嘥晒

與龍共舞都係輸佢個零馬位，下次淨香港馬跑都唔係輸硬

真係有排比日本黎撳錢，得金鎗六十真係一級馬

十幾皮一個月
你想要乜質素都得啦

阿般: 等陣IG派左佢

孖寶射邊個好

隻馬要退啦，都搏咗咁耐

正叔攞錢走 賽績派生性未

日本馬比潘雷騎好似完全唔撚係果隻馬咁

老豆係歐洲係馬迷重點批鬥對象

想問贏幾多先會話贏夠
真心問

正撚樣

輸就無啦

似返去跑有馬紀念, 班日本仔都咁講

有template好快咋

有冇人叫緊六寶

咩垃圾康卡斯vhp 機械錶都唔係狗都唔屌啦

日本有一流既育馬業
一流既練馬師
三流既騎師

照抄60 既form 驚隻馬 chur爆左

So9跑唔見徵會贏

買左1k 何妖騎王

會唔會搵返潘去跑
爭十幾班

你應該係想講九流

拉叔先慘
早知2隻日本馬 (唔計勝出光采就騎啦)
一早應承大奸9

佢地落場硬係奇奇怪怪咁

斷左r8

一定次次都係嗰個慢鏡鋪排

又轟顯心星？

針到笑

14日

尾場就係個3個爭 我覺得尾場55波

求講

騎姿硬到
都唔知有幾多成力真係食落隻馬度

日本騎師係拉鳩住隻馬唔比佢跑

潘可以出40條tweet

牙拉攞唔到日本牌未必係壞事
去幾年騎功肯定退步

梁家俊又黎爆你一獲啦喂

未試過咁鍾意一隻馬

因為本地輸到仆街
呢場先反CUP

你冇追post

匹馬1檔出閘唔爽 其實冇得救
莫雅可以走去邊

你望老母華就知

頭先松岡正海騎落幫唔到隻馬咁

上場博完

馬克羅斯晒料 跑2400幫時時好過

神蘇放監出黎追撚住潘狗劏啦
未撚驚過

G1無啦啦走去大逃

所以賽馬Game 出極都係Winning Post玩育成, Racer Game 玩唔掂

老母華叫好啲既
杜滿萊同個廢人冇乜分別

係 其實真係唔關老豆事衣場 做到足

豐收節 Chantilly三四疊

仲話法國騎師

佢今日4場係曬度，成績好好

跑開好又走去轉跑法

好慘
一代馬王，無得風光退休

日本仔騎師不嬲唔勁，武豐頂到盡都係蔡明紹柒俊咁上下

所以佢初初番黎果陣都麻麻地

啲人最想佢道歉

老母華今日差D贏
SODASHI 走先
輸最後一步冇位

明明Gallop Racer好重視走位
佢地一啲都唔重視咁

人哋玩Twitter

馬主on9
唔跟大摩退

今日冇啦

我都係
希望中埋何妖騎王

今年日本馬壇馬女屌打馬公

10 1 錶

唔關事啦
最後一步比人cup返
本身個勢過硬 貫注唔到

個直鏡好睇，直路初段睇松岡同雷神鬥，後半段睇同潘狗鬥

莎莎蝕到仆街
靠佢補貼

韋小寶夠唔夠場G1收獎金

睇下呢一代四歲系列出到咩馬
目前睇落個質素會高過上年好多起碼呢場顯心星或者夢想成金去跑短途錦標隨時都贏得

跳出香港復出屌打

唔係今日，今年啫

大摩唔支持退役，佢想帶美麗傳承去澳洲跑

松崗正海會唔會跟埋隻馬一齊退役
跟住一齊去北海道牧場歎世界

手持何妖騎王跪地求指引

入直路連佢自己都未平衡到
唔好話幫隻馬

買咗豐哥最後頂唔住

妙算達人

呢3場獎金夠佢退休啦

松岡正海退役考練馬師牌啦佢都冇乜好馬騎

團結精神 贏完可以再贏

柒俊係咪又要爆

退啦勝出光采有G1嬴可以屌馬女了

2020最佳新人豐哥全程三疊

梁家俊 @52

香港班馬主咪繼續買南半球長途馬囉

狂潮

真係唔係好想聽張基講馬

18檔冇得怪佢

Stay Gold D馬係日本嬴唔到應該可以早D黎香港試下
隨時係第二隻勝出光采

慣左禮讓 你想放頭呀?你行先啦

步步友勁定金槍勁?

黃金旅程條線唔通香港特佳
長山之馬黎跑可能都有獎金

有線18馬膽 顯心星

勁博

基：美麗掌聲有火

柒俊今日唔輪到佢啦

呢樣真 香港D馬主搵Stay Gold D馬仔買仲好

想出火

有線18馬膽顯心星
super18馬膽顯心星
方駿暉大字標題 顯心星

兩冠馬

咁多人跟奧狗賭何妖騎師王

成金贏左等收錢

唔信唔信又入黎

大船

好大壓力

今日奠雷食左屎
飛顯心星

大俠士

花火來跑瓶都至少第2

勝在有方——顯心星穩亞望冠

「顯心星」出道至今只有初出一役跑谷草一千才甩三甲，此後五仗不勝有位。上季尾狂勝後，今季於三班兩度贏得易，末段可視「同樂日」和「高明駿將」等三班中上級馬如無物。剛戰上班阻力不大，但增程跑千四則難度高，結果大熱只跑第三，但事後看鄰近對手「極速王」翌戰可再入Q，蹄下敗將「幸運快車」則能跟實力指標「二郎」互有勝負而加添兩席亞軍，這個季軍其實甚勁。拼後隔七星期，早前試大閘走勢從容，大馬體重微跌應無大礙。四歲PPG精英上了寶貴一課後回到最佳路程，穩亞望冠。

「夢想成金」今季頭兩仗於田草千二贏馬姿態未算太勁，但剛戰段段快跟下總時間比早五場之二級賽頭馬「旺蝦王」僅慢0.14秒，未敗之師如非一檔受阻應可跟前駒鬥進度。「莫浪求」今季較遲復出，谷草開氣後剛戰劣勢下追得勁，四歲馬連同外地只跑十三次，排檔內移便可提升名次。

方駿暉

有冇人跟2、3、5

賀銘年係咪依家先開工

包裝永勝贏點算？

外仔

好驚梁sir又黎

何妖支持區

尾場先係我雷發揮既時候

有機會仲有下一季

告狗出2隻又想點撚樣

留名等失控

潘狗尾大熱

依隻垃圾跑贏皇者G峰先算啦

你真係失控

二重彩 複式
8 場 1 實勁力達 + 7 變魔術 +
8 樸素無華

師兄d 騎王飛好似....

莫浪求

應該冇啦

今日cable 冇咗佢，舒服哂

時時精彩好彩冇贏

有線狂吹顯心星

破記錄先退

尾場潘狗大熱

點唔賭佢呢手馬 係睇咩時間入有靚賠率姐
雖然而家腳震緊

馬女就係咁

好似十中1 近幾年

極不利放都唔知成金點跑

韋小寶

屌冇p捉方蛇幫顯心星吹

跟拿基先 縮程1200 賺級數
美麗掌聲p

咩達德素金盃左手交右手任佢開既啫

巴米高精輝臨尾單手推騎型到

今場勝利風範跑得返
封盤

我指退出香港
臨老都唔比隻馬外闖試吓…

信何妖，唔怕！

潘頓騎師王fans黎

屌你講到四重搏冷門咁
仆街咪又係頭六隻

女皇盃成班2線日本馬睇住來跑
大阪盃2隻3冠都係呢場初出
謀勇唔知跑唔跑杜拜
鐵鳥就一定係大阪盃

跟住咪跑埋落去囉反正贏咗

人馬過二人世界

潘頓40倍

何妖情願唔埋欄 成程拎住二疊好過

都唔駛放，實有遮檔，轉彎撞到出去就叫糊

跟返上場咁跑

想要好好學習

睇怕何妖騎王凍過水

好好學習

凍左啦

安田嗰次真係好失望，去到就算輸比杏目都唔會比人笑啦

黎香港就岩

香港馬真係唔好再發遠征夢了
除咗金槍，日本馬真係勁好撚多，特別2000米以上途程，去到歐洲又比歐洲馬屈場地，連日本馬咁撚勁去到歐洲都屈死

何妖呢場會唔會比個1檔搞死？

有線：啲飛唔對路

勝利風範

直轟潘狗place

金槍都入左日本trend

我內心百感交集

我自己好鐘意6號呢隻馬

幫過我贏200萬

但始終唔鐘意佢1200 > 1400 > 1200

雖然部署係正路

上1400進度未夠就縮1200

但3係明刀明槍睇呢場跑

我自己係賭左3win

但到頭來你話6號win我柒我冇咩所謂

不過我表明左立場先

夢想成金咪玩嘢ok?

短途咪得
小橋流水都贏到

改めて横山のクソ騎乗ムカつくわ、さっさと引退せえや!

屌到而家

做咩今年無第一身鏡頭睇

隻1有冇機會贏

仲有新加坡

奠雷今日冇狀態

200萬

可能係講馬佬意願啫

3-1QP
大轟注

莫雷拉 8 呢條友冠軍?

近年啲馬主對遠征好抗拒咁，短途都唔出去跑下

好多都去完遠征就收皮邊會敢去

告狗準備抵出 加洲?

巴基美麗時時唔出真係可惜
金槍希望會出國

香港獎金高
又冇配種價值
遠征死左好多隻馬
其實冇得怪馬主

波仔爆未

2球野？

留意番柒俊，肥鬼，60倍

雷電！

其實點解日本啲練馬師都正正常常，但培訓出嚟嘅騎師硬係咁柒

福逸一路壓住顯心星贏呀

雷球一Q番好無

啱啱再睇多次 其實松崗正海都幾好野
入直路果下想封雷狗 跟住騎贏雷狗 到阿般上黎挑戰
再分疆 隻馬再加多少少速 衝唔贏真係無計
我發現隻馬次次一分疆就會加速

夢想成金到底克唔克服到場地呢

今日一檔好閪
17蚊賭破格馬

利追買莫浪求

潘頓 50倍w

睇下三個廢老想點囉

反正出年有Love

成個人側埋一邊

勝利風範！！

何妖留力尾場啦

連登何妖船 準備爆

廿八蚊

留力尾場做咩

貪錢應該去杜拜啦一場司馬差唔多等於兩場幾香港瓶

1.8對2.8

福頭浦頭了

顯心聲帶離左個幾身位

香港入閘真係麻9煩

有時填貸安都會咁 松崗騎馬應該勁過橫山伯

搞掂

顯心星rubbish

顯心星垃圾馬confirm

Nice

有線全台靜晒

腎仔好撚激動

分多1$

腎仔就快斷氣

仲差尾場

方蛇

加州雷電勁到
屌你全程5疊直路一樣有貨賣

屌你老母韋小寶

產生多隻新星！

一閃

顯心聲跑錯場1400啦

顯心星玩完

又全台靜哂 影都冇埋

加州雷電搵隻G1馬同佢拍跳原來有意思

賢仔呢場贏好多？

有線無晒聲出

腎仔好似賭好大隻3

學少...

乜撚嘢馬膽顯心星

18台尾機

你老母雷神死撚左去邊

屌你老母垃圾顯心星又撚

話撚左奠雷飛得

屌你告狗真係底出成性
上場莫浪求冷d就先過終點
今場雷電冷d就先過終點

嘩 屌 490蚊pq收錢

上場加州跑錯曬搞亂左

地球馬膽世紀超新星咩撚星跑第幾

上場又唔見係咁

直播話要追數
又話3好過6 應該呢隻返晒黎

又底出告狗

人地住九肚山架嘛

巴度D彊

奧太撚屈
一話唔要你啦 輸到頭四都冇埋
服未 我問你服未

屌啦星美麗掌星又頂撚住條q

又比人剪片鞭屍了

屌refresh完得番470

何妖呢幾年真係行運行到落腳趾尾

連贏過左三關

腎仔: 又誕生一隻新星

買我p真係派錢

顯心星完全唔夠快

咁肥

腎仔真係唔叻大叫

奧巴今日跟咗你3隻

莫雅 潘頓 何妖
3個爭騎師王

5-10 q爭少少

佢咁激動應該車左好多落去

捉到隻5 差啲中埋正q

加州雷電Thank you 布宜學 I love u
加州雷電Thank you 布宜學 I love u

希望隻夢懋唔好跑1600
睇到隻顯心聲就知

會唔會又轉去告東尼變身

勁肥條pq

佢live係咁話顯心星ding頭唔要得
應該轟左夢想

垃圾球

郁過路程都好合理

都係你同佢熟d
下次去馬可摸耳比下貼屎

爭馬王可以諗下
不過近年無論杜拜草地大賽同司馬
歐洲同日本馬都係行過香港馬
差距太大

47倍綠燈

條pq正撚到

我贏錢都有啲唔開心咁

三疊 轉彎頂四疊望空 返黎仲識衝

沙田
星期日 連贏位置Ｑ 9 場 3 夢想成金 + 5 加州雷電 +
10 美麗掌聲 + 12 莫浪求 $10

輸足成日終於有錢收
屌你老母
迷布迷波了

高高高！

都冇日本馬啦

告狗cls

西鐵女有冇知恩圖報

心諗唔好同錢鬥氣
加州雷電拖左顯心星冇要美麗掌聲
點知顯心星冇貨賣

本來有幾多

包裝系條飛

place都無顯心星

女馬主幾正

點撚樣咁大膽成隻飛左咁把炮

尾場有無仙人指路

我地條飛係一樣

我屌你老木收手就靜靜地啦

買果陣490 果陣己經落緊飛

最似樣果次輸莫雷拉
其他嗰啲其實根本純粹博

華蛇過3關q癲到

我覺得馬主唔係怕輸 係怕跑完彎撚左 跑唔返

勁到

@宮澤蛇
下場係咪合埋眼allin將耀披屎

反夢想成金又輸

係既奧總
我錯對唔住

達心CHING>顯心CHING

雷西依場揀方唔揀蔡
反骨狗抵撚死啦

幾時做愛

何妖騎王點補好？
轟潘狗place ? 定win?

ok啦尾場買少注姐

唔係點叫賭神
美麗天使美麗多多話比你聽穩到盡頭就會閪

g遲奧蛇

大注飛輪p

你仆街啦
奧系個個買2百萬w

隻3好撚煩，快撚死

尾場二班大亂局 飛

1200上1400再縮1200你知唔知個momentum係幾難

仲要1400個場係博左

進度未夠而輸左

呢場我睇係比隻馬回一回先啦

想講基哥唔講隻美麗 我會買56

太陽威威

屌你老母非凡才子喺度未呀

想回血

刨咩都冇用
又話方嘉柏做行野 縮返正本路程 輸到無影
真係好灰

係喎屌唔記得咗基哥講過隻美麗

日文字

記得3個po前有人話馬主料 9號

咩樹

將耀 睇sequecne應該第2

第十場

你識西賭馬咩
賭球先係你強項

你個名

諗住出面個兩隻會搶扯快個步速，結果又係縮番落佢老母個閪度，點賭

何妖贏埋呢場啦

又當學新野囉
大把馬得 我廢事搵啦

串過馬撚

今日未中過 求尾場tips

5-10 q pq

唔賭馬啲時間點過呀

福X

有線狂吹顯心星 佢哋跑完呆撚咗

今日佢柒出國際賽事

三寶 8 場 1 實勁力達 + 7 變魔術 +
8 樸素無華
9 場 1 韋小寶 + 6 顯心星
10 場 6 聚才 + 9 飛輪閃耀

屌你老母知你贏好撚多啦冚家鏟

呂健威初出1600

6點日韓大戰賭邊隊第一隊入球

我學到野了
熱門轉配備轉路程唔撚買
都贏到嘅你地開心得啦當我廢

唔係佢 佢話佢老母識個馬主 叫佢買9號Wp試下

顯心聲同夢想成金之間要左前者

今日唔係咁勁咋喎

屌… 想死…
雙膽拎咗顯心星…

臨尾連d飛都起埋
方嘉柏今季最興閘前落飛搞掂 又狂吹今日利追
跑完又錯哂

其他對手

47倍pq仲想點

你點做人徒弟
奧狗一早重注3號
第2關單頭3號啦

福逸都有講 我覺得只係機會馬之一

而家三個可以爭騎王我覺得3個嘅馬都係機會馬

唯有講我最失望係川河明駒輸左步速形勢

搞到尾場冇得補飛

其實係咪繼續跑 1400 好過又縮返落嚟
都開左氣, 突然又縮返

當年狗熊初出贏2班1600都係尾場

暑假果排問過邊隻星勁D
個個都話係顯心星

想中百幾倍q
死撚開啦

就到賭波時間就上水收頭

輸還輸 輸到影都冇

肯定係老豆講完記起Dylan Thomas就落飛

佢買咩關我撚事呀
我有得分

你都仲叫反cup左
我真係冇乜藉口賭落去 咁樣反績法

19冇得補啦
順其自然
不過潘3檔何2檔

睇返飛輪啱後追喎上次好夠力

今日正數？

尾場有無大龍鳳

1.53

最後一場求料

冇錯 我預佢回一回 都追返個第二呀
而家係直頭彎撚左

正數啦
樸數w 岩先pq

要派了

潘是否必勝？

其實好反logic
刨晒果啲本地賽要輸錢
尻買啲日本馬反而贏

講咗咁耐賭3都無要

陣間跑隻聚才 殺哂騎豬王

傳承退役

同我舊時認識既香港賽馬好似第二個平行時空咁

騎王封左王未？

六寶有冇人叫

日本波同日本馬真係差天共地

2 3檔一齊塞車啦

last $100點部署

尾場又係梁狗出黎ge時候

希望唔會好似駿王咁

希望過埋

1400個場係博左而唔得，而唔係好多馬評家所講咩縮程賺級數，上場先係證明左隻馬能力，但呢場縮1200跟快步速再叫佢爆last衝贏係好難

熱食

係

想要四通八達

有回扣先

華蛇

尾場爆冷ok?馬昆

是

滴露巴又贏幾多

輸比你都抵

原來馬昆有跑

聚才110分馬黎

將耀屌打金槍六十 四十八倍穩了

依場似慢步速

吔屎啦

講真走中線沖7 12比我買一定買12 但波狗

好耐無賭 想要友誼至好。。。

告狗底出是常有的事

基哥講左成日比其他人講下野啦屌

煩撚完未張基 下下要答嗲

包裝贏唔到啦上次連飛輪都贏唔到

七色愛駒

巴度唔騎閃耀飛輪喎

上次無騎過

第一場睇到第十場都仲屌緊基哥

上次冇騎過

尾場賭波健士 呢幾日佢食尾糊

應該應承咗威哥先

隻駿龍飛騰咩料

3個爭騎王
何妖比力

上次冇騎 今次就要騎?

呢場唔似會快步速7可以跟前啲

電路三號 100%

我六寶叫緊都係差唔多呢幾隻

電路定 聚才 做腳好

馬昆黎架

邊隻做膽

一齊中

電路三號 做膽

屌喇星佢一個人講嘢隨時等如其他人加埋，好彩佢無份報派彩

等你

才

幾時call埋馬

明明人地都講完仲要繼續講

辛撚苦kitty 節目又同廢老基做 而家live又下下閘斷佢講野

佢地直接放棄 講2句就直接問基哥點睇

飛輪贏埋大家一齊開心

5得2.1點買呀

贏幾多

Kitty要唔要幫埋廢老驅風

唔算啦下嘛係入面頂住咗姐

呢場可以

睇今場

大賽先見到佢 搏屌

call幾隻要吸氧氣

6寶未斷仲撚癲

啲人開始靜左唔比位佢閘斷話柄

屌講緊排名 派彩 條撚樣都插嘴

支持何妖
腳要3，4

其他人當放日假算啦

聚膽

4通8達

非凡才子

張基好煩呀，咪嘈啦叫佢

人地咁耐無黎一次 會唔會潘何巴結外國勢力比莫雅拎jockey king

電路

14號馬係xxx窩
基哥點睇呢

將耀咁冷

Bogo sir琉球6:0唔講

你搏夠 尾場自行休息

狗頓等錢洗
騎師王了

我都驚底出

應該波蛋射緊現袋大炒

啱啱咪贏返40條tweet

句句閘鳩住搶住黎講
自己開個台SOLO算啦條廢老

馬會係咪逼緊我課金睇18台

結果又開牙拉 田雞做愛全部人收晒聲

Mytv super

廢老基快撚啲退休
一啲禮貌都冇，係咁打斷人地

愛隊基本注

等睇包裝又塞

你要咩

又慢閘又塞

白毛贏 g1

牙佳都搞到無晒mood溝女

哈哈哈 基哥以為自己講笑好幽默

我唔想比錢TVB賺呀

波狗

3檔, 唔出奇
不過潘應該點都走外疊生位今次

自己講自己笑定先

18 台你次次見到佢喎

牙佳真係頹哂，完全冇心機

牙康： 係啦 係囉

又閘斷牙佳

包裝系過關飛叫緊糊
去唔去馬自己諗

狂JER

Kitty講講下又比佢閘斷

有冇人買太陽威威

點知何妖 莫雅 潘狗 全部3甲不入 何妖3w騎豬王

莫雅:封鳩我? 潘頓今場你仆硬街

聚才

完成國際賽霸業嘅呂健威，賽後話今晚有覺好瞓！威哥話贏國際賽係每位練馬師夢想，開心可以達成，贏完後心情未有平復，都未知要講甚麼，只係覺得個心都跳得好快！實前其實都擔心兩匹海外對手，話晒「頌讚火星」上年冠軍，今年轉4歲應更強，但現在終證明「金鎗六十」係真正冠軍！至於嚟緊「金鎗六十」目標會是董事盃，之後可能會跑香港金盃2000米，最後目標是冠軍一哩賽，但因疫情關係不會遠征了！

屌你唔去安田
想做3冠王跑遮打盃

基哥講嘢都幾好笑呀可唔可以場場都係到

咁何妖贏埋好過啦

聚才跑得返咪殺晒

之前覺得班主持下下大熱門好廢，但原來已經係恩賜，我知錯啦，比返之前嘅寧靜比我呀

跟左佢1百蚊

你條友又話上場包裝無跑過

牙佳就好似搵黎搵去都搵唔到位上既馬咁

佢反手狗黎

係咩，咁呢家佢係J2，係咪18台就無左佢？

飛輪贏馬大家happy la好嗎

4隻馬有3隻塞死左

基哥都係番有線啦 唔好再係j2講

佢買咗何騎g王

反而牙康得閒就會潤鳩條廢老

原來周日寧靜係咁重要

點揀到呢隻

我寧願聽沈國成鳩up加發癲

疫情去日本要隔離14日，唔怪得佢

歐洲馬即食好高難度喎

當然，好似大賽日先番過馬會

要晒 3個爭 騎師王 既馬 連嬴位置Q

阿佳又俾人打斷

佳：咁啊希望呢隻...
廢：係啊要操出來架
佳：..係囉

子豐又講活力先生

張基強勢反駁方駿輝第二次出賽併發症理論

開聚才啦

3隻都無 都係何妖贏

唔好啦

飛輪閃耀唔好追寶尾啦

呢組馬唔叻，三甲有機會喎

好撚心馬會點會仲搵呢條廢佬講馬

活力先生
電子麒麟
靚蝦王
魅力之城

佢得閒就會講下

俾廢老聽

張基吹撚完未呀
投注站門口嗰呀叔都冇佢咁煩

何妖win埋

何妖啲飛落下落飛又無3分1

搏下冷13>F QQP

連Kitty都打斷牙佳

初出1600

拎左佢同飛輪膽

買咩好

三寶叫緊呀咪煩

告仔底出得一次唔爭在底出埋第二次啦

新字頭大哥

賭少兩隻THX

駿龍飛騰

手腳我地不嬲尊重老人家

只講一次 聚才

牙佳好橙

牙蔡重飛

波仔後上出頭左望右望

All in 包裝 place 追數求屌醒

講年資?
標叔年代幾時到佢講野

超級綠洲邊個咁重手

一陣塞多次

太陽威威
太陽落山當跑馬地跑

華SIR 過關唔夠仲要打多注落去

非凡才子 包裝永勝 飈驥 電路三號

電路3號最後召集

告狗玩到熱d嗰隻落飛

跑多隻泥地馬出黎

將耀，贏馬拍檔

非凡才子 一條直路過晒

友誼至好淪落到全場最冷

俾你咁講應該贏得

電路d飛 好誇

2檔同3檔想睇下點互動

你睇佢成日笑騎騎, 平時收料食唔少

錶之銳先係

包裝 搭超級on9

個天隻色幾有feel

太陽d飛都幾穩

你估我李亦伸咩

飛輪閃耀超級大轟注

有冇機會

聚才針

吉田準人都幾硬淨

聚才88了

so9sad

飛輪閃耀贏牙!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

奧總騎豬王
發遲

話撚咗啦 包裝永勝

大家贏多d 9號 中呀！

馬主料

搞撚掂，多謝大家！

何妖食咗禁藥

尾場拎返哂～

Yeah !!!!!!!

120K THANKS

嘩 非凡才子拉撚到好礙眼喎

福逸馬主料

超級綠洲 沿途四疊

係你呀

潘狗肉酸到 冇心去

嚇撚死差d連位置q都冇埋

唉

何妖

聚才唔係包尾啊話

2000馬

何妖又一隻打比馬

潘狗隻野要再増程啦

下 出左咩 我一路追故都唔見..

華蛇 跑23名

奧總贏3000萬好似

何君堯 4w!
何君堯 4w!
何君堯 4w!

仲有無人反何妖

唔啦 好撚辛苦

派未

贏幾？

第一場個陣講咗 大家贏多d

收皮啦

方告今日收哂皮

田雞咁都頂唔到

我記得

我賭撚左20萬騎師王唔敢出聲

1萬1萬咁賭左20條飛

收幾多

才子

嘩

估下我中唔中

包裝變速慢到
唔跑到2000應該都唔洗睇住

中 2隻 冇連嬴屌

買騎師王咪幾好
至少唔係贏賭仔錢先

華人之光4w！
騎師王反cup
啊！！！！！！！！！！！！！！！

搶晒口

最高幾多水？

我第二場2.75就入左了

多謝 馬主朋友個仔 個位巴打
回左血

買左咩

孖寶有冇$100

竟然無第二次出賽併發症

多謝奧蛇！

飛輪ho ball

返去賭波先

山高瘋狂打飛機都似
非洲泳將佢買返黎

全日都係中線沖贏

慘撚到

擺明去馬喇
不過隻馬撻得太遲 1600都短
潘一入直路個位好靚 但撻唔著 比非凡才子食埋個位

何妖今場有冇騎得咁靚

有無有心人包機送走法國幫

出閘跳一跳

中啦

賭神群英會

無計

潘狗直路一半諗住收工唔去
邊知隻馬自動波上返去P
又迫佢要推幾下

超級綠洲！

個個贏，得我輸cls

得3個字慘

名咁短似X心星

一定唔中6寶
你買個隻馬3個字

Lm 啦屌你

邊隻

沙田
星期日 連贏位置Ｑ 10 場 5 包裝永勝 + 6 聚才 +
9 飛輪閃耀 + 12 電路三號

賭馬 繼續學習啦

聚才讓唔番就退役啦

你老母 五重彩都中埋

細潘跑緊咩，ON9

六寶有多寶喎 派我

顯心星

lm 輸左雞幾

跑第4第5

出黎呃錢
一開開搣飛

我了

屌波狗老母

我準備跳樓
拖多隻都係100注鬆啲
屌你老母係要拗頸

多謝基哥

55

磨擦力

入灣跟埋隻綠洲隊上去可能有
臨到終點先爆到一段仔

牙佳多謝基哥
但基哥無畀反應

球狀物啲騎功真係唔硬淨

你買幾錢注

[精靈勇士活力勇士] 十二月十六日谷草八場賽日討論區I

賭

奧總！

@日文字